笑撚左,岩岩元朗2隻狗係到吠,即刻比上頭拉走左

柒到仆街